//
//  InfoPlist.strings (Traditional Chinese)
//
//  CotEditor
//  https://coteditor.com
//
//  Created by 1024jp on 2015-01-01.
//  Localized by onevcat
//
//  ---------------------------------------------------------------------------
//
//  © 2015-2022 1024jp
//
//  Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
//  you may not use this file except in compliance with the License.
//  You may obtain a copy of the License at
//
//  https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
//
//  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
//  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
//  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
//  See the License for the specific language governing permissions and
//  limitations under the License.
//

// Descriptions for privacy authorization dialog
"NSAppleEventsUsageDescription" = "CotEditor需要用戶授權使用AppleScript控制其他應用。";  // "CotEditor needs user approval to control other applications with AppleScript."

// Document Types
"Text document" = "文字文件";
"Plain text" = "純文字";
"CotEditor Theme" = "CotEditor主題";
"CotEditor Replacement Definition" = "CotEditor取代定義";
"BibTeX bibliography" = "BibTeX參考書目";
"Configuration" = "配置檔案";
"C header" = "C頭檔案";
"C source" = "C源碼";
"C++ source" = "C++源碼";
"C++ header" = "C++頭檔案";
"C# source" = "C#源碼";
"Cascading Style Sheet" = "CSS檔案";
"D source" = "D源碼";
"Dart script" = "Dart腳本";
"Diff" = "Diff";
"Fortran Source" = "Fortran源碼";
"Go script" = "Go 腳本";
"Haskell script" = "Haskell腳本";
"HTML document" = "HTML文件";
"INI" = "INI";
"Java source" = "Java源碼";
"JavaScript" = "JavaScript";
"JSON document" = "JSON文件";
"Julia script" = "Julia腳本";
"Kotlin source" = "Kotlin源碼";
"Lisp script" = "Lisp腳本";
"Lua script" = "Lua腳本";
"Markdown document" = "Markdown文件";
"Perl script" = "Perl腳本";
"PHP script" = "PHP腳本";
"Python script" = "Python腳本";
"reStructured Text document" = "reStructured文字文件";
"Ruby script" = "Ruby腳本";
"Rust script" = "Rust腳本";
"Scalable Vector Graphics" = "矢量圖";
"Scala source" = "Scala源碼";
"Scheme script" = "Scheme腳本";
"Shell script" = "Shell腳本";
"SQL source" = "SQL源碼";
"Swift source" = "Swift源碼";
"TeX document" = "TeX文件";
"Textile document" = "Textile文件";
"Verilog source" = "Verilog源碼";
"VHDL source" = "VHDL源碼";
"XML document" = "XML文件";
"YAML document" = "YAML文件";
